絲入）冇無絲飲親維他奶都反胃作嘔

細個飲完都淨係條脷變白
依家直頭反胃作嘔
係咪太寒

係
維他奶好寒同甜
唔啱雞飲

大豆過敏

平時食黃豆都唔會架啵

你老母就係雞生得出你呢個臭草

乜咁慘呀原來唔啱你飲

有食
不過食完唔會反胃
但飲親維他奶就想嘔
依家扣喉都扣唔切

唉屌認錯人
當我冇講過

覆水難收 大聲啲講多次 雞嚟呀你